黨鐵出軌單野吹到示威者掟石仔破壞

幾冇腦先會聯想到系示威者破壞lol
見有一堆人話要認系自己友做

腦袋是很重要的東西 可是有些人沒有！

如果粒石仔可以搞到出軌
咁火車路軌度咁鳩多石仔
啲車咪可以飛出銀行系？

係做都係等運緊班狗個陣做啦 搞市民有q用

架車自己跣親關人咩事
明知返工時間多人聚集就唔好出車

#澄清 #fakenews
關於有人指陳帆回應記者內容為「相關部門正全面調查事故真相，不排除為示威者所為，暫時未有資料提供。」係錯誤訊息

正確內容為「被問到出軌事件是否與反修例運動有關，陳帆表示，根據掌握的資料，不排除任何可能性，不會就個別揣測作任何評論。」

認左佢先，無壞，反正不割

啱吖要求公開CCTV

笑死